{
    "Domains On Blocklist": "域名在阻止列表中",
    "Query Types": "查询类型",
    "Forward Destinations": "转发目标地址",
    "Top Permitted Domains": "域名排行",
    "Top Blocked Domains": "阻止域名排行",
    "Top Clients": "用户排行",
    "Total Queries ({{count}} clients)": "查询总数（1个客户端）",
    "Total Queries ({{count}} clients)_plural": "查询总数（{{count}}客户端）",
    "Queries Blocked": "阻止查询",
    "Percent Blocked": "阻止百分比",
    "Queries Answered By": "响应者查询",
    "Queries from {{from}} to {{to}}": "从 {{from}} 到 {{to}} 的查询",
    "Total Queries": "总查询",
    "Blocked Queries": "被阻止的查询",
    "Client activity from {{from}} to {{to}}": "从 {{from}} 到 {{to}} 用户活动",
    "{{percent}}% of {{total}}": " {{percent}}% 的 {{total}}",
    "No Clients Found": "找不到用户",
    "No Domains Found": "找不到域名",
    "Queries Answered By Destination": "查询目的地响应",
    "Queries Over {{range}}": "查询范围{{range}}",
    "Clients Over {{range}}": "客户端范围{{range}}",
    "Top Blocked Clients": "客户端排名黑名单"
}